Aufnahmen ber Nadah. Das DVD fast  eine Vielfallt an Bauchtanzformen, orientalisches Folklor und das klassichen orientalischen Tanzkunst zusammen.
www.nadah-oriental.de
Tnzerin, Lehrerin und Choreografin fr orientalischer Tanz.
Hauptschlich in Umkreis  von Frankfurt, Darmstadt, Mannheim, Heidelberg, Heilbronn, Wrzburg und Aschaffenburg ttig.